不如成立軍政府

大家都是一家不用分這麼細
全力支持警、黑、解放軍共同成立軍政府